男人愛女人，但其實更愛自己，呢句說話原來係真

我今日充分體會到

真

好事嚟
社會性行為本身就係基於利己主義
推崇盲目嘅利他主義無異於食人血饅頭

唔愛自己點愛人地？

同意